唔好再叫"狗" / "黑社會", 係虫卵

從心理學角度,你叫佢地狗/黑社會,佢地係會有快感,滿足感
係虫卵

會有快感

叫返佢地做暴徒啦

係共產黨走狗

虫卵 真心嘔心

就叫呢個啦

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

所有闗於暴力字眼,係會令佢地有快感
唔好從市民視角出發

叫暴徒！